แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
#
 
ใหม่
บน
เครื่อง
เต็ม
รู้
ลบ
?
แนะนำ
Android
 
Google
 
Play
 
#
เวลา
เจอ
ถูกใจ
โหลด
ติดตั้ง
ไว้
ใช้
งาน
เจอ
ปัญหา
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
บน
สมาร์ทโฟน
เหลือ
เพียงพอ
ทำ
ครั้น
ต้องการ
ลบ
ไม่ค่อย
ใช้
งาน
ไล่
ดู
เอา
ตัว
ไหน
กิน
พื้นที่
เท่าไหร่
ตัว
ไหน
ไม่ค่อย
ใช้
งาน
เรื่อง
ทำ
ได้แต่
ใคร่
สะดวก
ตอนนี้
ช่วย
หาทาง
ผู้ใช้
สมาร์ทโฟน
ต้องการ
ติดตั้ง
ปล่อย
ระบบ
แนะนำ
ถอด
ให้แก่
ผู้ใช้
กรณี
พื้นที่
สมาร์ทโฟน
ผู้ใช้
เหลือ
น้อย
เกิน
ติดตั้ง
แต่เดิม
ข้อความ
เตือน
ปรากฏ
เพียง
อย่างเดียว
ตอนนี้
ตัวเลือก
ระบุ
ขนาด
มัน
แสดง
ผู้ใช้
เห็นด้วย
จาก
เมนู
ปรากฏ
ผู้ใช้
สามารถ
เลือก
ถอน
ติดตั้ง
เหล่านั้น
ทันที
ถือ
สะดวก
เล็กๆน้อยๆ
น่าจะ
ทยอย
ปล่อย
ระบบ
ใช้
งาน
ทุกคน
ช้า
ที่มา
Android
 
Google
 
Play
 
Google
 
Google
 
Play
 
Google
 
Android
 
Police
 
